女子疑周四行山失蹤 消息：消防飛鵝山尋獲屍體正核實身份

Rip

成日都講唔好一條友去行山架啦

not confirmed

飛鵝山上個月先有個獨行人趺死左~~

RIP

可能去自殺呢

抵死

個人愚蠢要付出代價

民安隊咪話左false alarm

睇你仲生勾勾
就知愚蠢係冇代價

蠢撚到咁唔死都無用

死左仲要麻煩人哋幫佢收屍
累己累人

做嘜9 呀你

毒撚好恐怖

做得毒撚果然心理係有啲變態

想型畀邊個睇

Fake news pin